老老實實,姜濤(姜B)算唔算係香港有史以來最靚仔嘅男明星?

算
唔算

花美男勁正

其實係 好想同佢瘋狂

有少少似伯賢
覺唔覺

最？搞笑

姓姜既偶像都好尾機

姜seulgi

姜糖去晒邊

第二張好似顏卓靈

佢連靚仔都唔係 好意思叫最？
你當劉華國貨城黎明當年流架

劉華都叫靚仔

太乸

最樣衰

呢啲叫花美男

盲?

算

樓主用華為睇返D大陸仔都正常既

靚女都可能算嘅

本身連識都唔識佢...
之後聽到有首叫 阿特蘭帝斯既歌(好似係咁歌名)
把聲勁毑形...

之後因為太毑形 太印像深刻所以上網搵係邊個唱, 先識得佢...

唔太識欣賞

姜糖

收皮啦導狗

以前就陳冠A , 算同一類

同隊Frankie都屌打

講咗幾多次
呢啲叫花美男

靚仔到冇得再靚仔嘅男神

佢果句 傳說的畫面或...

屌... 聽親有人播都起雞皮

陳冠希都叫有力一戰嘅
不過而家收曬皮

痴線
勁好聽

好樣衰

幾可愛想瘋狂保護

Get唔到佢靚仔既點

聽你講完去youtube聽一次
真係好難聽
字都咬唔清

個樣好似群腳仔,
大聲鬧下佢會喊個種

令到姐姐們想瘋狂保護！

好想保護佢

Ching同我幾岩傾

佢連mirror最令仔果個都唔係

呢啲叫乸型
拉

我覺得anson lo 都qq

驗眼

五官同成個外形都正

ching識貨

係囉

真係有啲似我細佬
好可愛

on9
咁你覺得mirror邊個最靚仔

花美男
推

陳冠希已夠ko
都未使黎明出動

好靚仔

Frankie

anson lo!!!

幾多年前呀

你個名都好靚女

過氣啦

冇賓周嘅

崇日撚返返去追日星啦

唔入流

直頭男一

中意埋啲陰陽乸

真... 成個東亞數一數二咁靚仔

陳冠希係神級

駁唔到

唔好侮辱邊伯賢啦

佢勁陽

造星，同做賊一樣 ......

你話有史以來丫嘛
咁你理得幾年前

真心 姜濤呢啲咁靚仔一定繁衍到後代
唔係話下下肌肉爆棚鬍鬚佬先至叫做陽剛氣息... 姜濤呢啲靚仔到每一個雌性都想同佢做愛

邊邊靚仔好多喎Ching

邊忽係
就算用美男子嘅類型嚟審美佢都唔會係囉

靚唔靚仔真係見仁見智喇
人人嘅眼光都唔同
對於我嚟講佢真係麻麻地，雖然我身邊都有好多朋友鍾意佢,覺得佢好可愛

lesbian?

真
我諗任何年齡層嘅女士都想同佢做愛

咪係，樓主知唔知咩叫有史以黎
梗係用當時全盛時期人氣比啦，
分分鐘修哥同四哥屌打埋陳冠希

唔知佢條J有幾大呢

我啱啱貼嗰個就係伯賢

用假狗屌佢？

我緊係知啦
但係你嗰張五官都睇唔清楚點比較啊

夠膽話花美男
黎明果陣花過佢多多聲

兩個都咁正得唔得呀

我覺得磯谷廉介靚仔啲喎 如果係計返香港有史以來

其實佢係咪gay🤔

隻眼

人氣關靚唔靚仔咩事呀

佢勁直

邊個呀鬍鬚佬

我尊重你嘅睇法
但係我覺得唔得

唔差既 但係我見到梁潮偉會扯旗見到佢唔會

who

勁qq囉

好打有限

識貨

我個名靚女嗎

無賓周嗰隻乸型

你同佢搞過？

😨🤮🤢

我都知陳冠希、郭富城、黎明 靚仔
但次次問親靚仔都係講佢哋
好似啲老屎忽 覺得以前啲人永遠好啲咁
有冇啲新啲嘅靚仔講吓

Hi契仔
做乜成日攻擊姜B

鍾意呢類其實係咪 les
btw 佢個鼻好柒

姜濤,胡鴻鈞,周嘉洛

我地姜糖係唔會咁樣盲撐我地姜b！
而係會虛心比各種意見佢！
到底樓主開呢個post有咩居心！！

張偉健

而家呢個年代就係
講有史以來就不了 當陳冠希流架？

霆鋒都ko佢啦，唔洗出動希哥同哥哥

胡鴻鈞個樣成日好有新鮮感
每次都好似一個全新嘅男明星出道咁樣

Mk仔

光頭仔

。。。

GE?

垃圾mk大陸仔一名

如初見

想睇光頭

最靚女男明星就有佢份

咪玩啦 發哥完勝

真心唔識

唔算好鍾意伯賢，但係你呢句真係侮辱咗伯賢

開電視睇下城城啦！

姜b好差咩

拉

哩d先叫靚仔 男人味 仲要捐晒成副身家 又貼地 型到震

發哥係心地好同大善人
但唔算靚仔呀嘛

你當佢流㗎

發哥都唔叫靚仔？ 你00後？

收皮啦屌你老母 拉

好樣衰啊大佬

係

259

你弱智係人都25你

我鐘意災妺

大衛

張國榮

唔係。完

咁撚樣衰 成個女人咁

黃宗澤先係

邊忽似

this is on9仔

香港PS 搵佢賣FFVII廣告勁反感

邊撚忽美男呀你盲？

梁烈唯應該係香港有史以來最靚仔

哥哥完勝

唯唯

咁都唔叫花美男

唔算

姜舟尼

響我心目中，亞洲第一花美男係柏原崇
暫時未有人超越到

花柒男就有份

姜惠元

有咩好笑

男人老狗扮可愛...

笑到撲乖

成個女人咁

合理懷疑姜on9 係0仔

用希哥同佢比？
完全唔同級數喎ching
希哥既全盛時期 我係仔都想比佢屌

成班隱性les

個樣好好恰，想屌爆姜on9屎忽

想唔想比梁烈唯屌

扮羅志祥炸佢
由快男睇到宜家，唔明點解收咗咁多師奶粉

你地當mcm流㗎？

唔否認希哥靚仔 但俾我揀我會鍾意梁烈唯多啲

mcm

佢靚仔過小豬多多聲啦

香港人口宗教分佈

真係唔明有咩咁靚
童顏feel 唔講以為中學未畢業

好假嘅世界仔

童顏唔係讚佢咩
夠細路

邊到靚仔過羅志祥

想含佢條中國撚

小豬靚仔咩
佢唔係跳舞出名咩
我真係唔覺得小豬靚仔囉

姜b

佢靚仔過百賢

死乸型，有冇賓周都唔知

你25伯賢

我不嬲25

姜昇潤

咪on9啦

唔計陳冠希，

條友同胡鴻鈞削骨個d Mk 樣差唔多

下半身又肥（似羅志祥）就嚟撐爆條褲咁。

我今晚同伯賢講

又係d韓仔style所謂靚仔，男入老狗但冚個長假髮就成個女人樣咁

diu

個大陸仔好柒

死靚ken成陣柒碌味

真正靚仔既話,換咩髮型都係咁型!
屌佢出道咁耐仲KEEP住一個髮型,都唔撚知係咪假髮黎

大陸仔藍絲都討論？

靚仔喺邊？豬鼻細眼大臉，再加埋個過氣非主流髮型。

講真，我寧願多幾個後生仔鍾意姜濤唱廣東歌都好過鍾意班韓狗

作為藝人 佢樣唔係特別出色 只係因為年輕 啱做偶像 師奶會鐘意嘅乖仔樣 歌藝 直頭難聽 無懶音應該都唔幫得好多個種

佢同終極一班個女主角好似樣

當edc無到
暫時無一個超越到edc全盛期

盲左？edc靚仔十萬倍

有撚排都未到星呢條柒頭陰陽人

似女人 不了

唔算
利申：鍾意姜濤

咁姜濤好好多 起碼係處

條友真係唔識架喎

最近支那濤戇鳩fans充斥連登
不斷幫個支那仔宣傳洗白

拉

香港娛樂圈未出過呢類型嘅美男子
樣係唔差但未到靚仔
講嘢把聲同動作都好似肥仔
曾經肥過返唔到轉頭

呢啲樣去韓國都唔紅

賭神

樓主假膠？

你講有史以黎wor
知唔知自己標題打左咩

佢邊忽靚仔呀？
樓主未見過靚仔？

姜蝗 我屌你老母樓主死全家

好心你啦樓主
想比連登上下屌你老母祖宗十八代
直接講就得
唔駛搞埋D小動作

返大陸啦，柒頭

收鳩皮啦屌你老母問過wch同mcm未

其實都係一個化左妝 頭髮遮曬半邊面嘅一個un嘅男仔 同啲韓星大陸仔咪差唔多 到底有咩吸引

問過劉俊謙未

星你老母

我覺得193靚仔啲
可惜佢太高係香港好違和 但如果喺外國就好襯

真
未出道之前見過佢真人
可以話幾好樣
但係未去到好靚仔

sor
坤哥半邊面都贏佢

伯賢係我隔離

有冇其他髮型/露額相睇下？

就係因為有呢啲 Post

連登仔個個即刻充滿自信 .

醜樣到

同伯賢講我愛佢❤

講咗但係伯賢唔愛你

你講大話

mcm靚仔好多喎

我不屑於講大話

you=on99

You=jealous

樣衰到

V仔喺我隔離
洗羨慕你

V=翻版邊伯賢

bts>exo

乜料，好撚乸，gay佬可能想屌佢屎眼嘅

是但一個黎明 張國榮都靚仔過佢90000倍

好撚柒

佢十世都係呢個髮型
永遠著黑衫黑褲
隻手永遠要帶隻戒指扮韓星

-1000

碎料啦

你當哥哥係咩

呢條乸型見到都想嘔

同我諗法一樣...

姜B

第一下真係靚仔 但再望得個空殼咁

姜濤 係靚仔既，但差咁啲星味囉

同全盛時期既張國榮、陳冠希比都差好遠

花美男外型，全盛時期既張國榮打埋入日韓地區
等姜B紅出香港再講啦

認真講，係呢個年代MCM算係幾有星味
唔想好似標題咁引戰啦
但真係幾睇好MCM

成日都以為佢係台仔...

佢五年後仲係咪到都成問題